好窮 唔想連累到女朋友

成日都要煩錢

分

分啦

你都冇女朋友 點會連累到

佢都唔介意同你拍拖, 你又有咩好介意喎
與其怨天怨地, 倒不如思考下點解返2份part time再做私補都唔夠錢用
如果你覺得女朋友好大洗 / 拍拖嗰陣洗費都係你畀嘅話, 不妨同佢傾傾錢銀上嘅問題, 唔好自己一個屈住屈住, 睇下你地有冇辦法食平啲

Thank you你先